年青客揾樓兩天【唔洗睇樓即買】，得寶花園440萬253呎

得寶花園本月短短四天，成交量已達到3宗，

反映置業需求強勁。

美聯物業九龍灣淘大花園分行首席高級營業經理黃家明表示，其中得寶花園G座低層4室，實用面積253方呎，屬1房間隔，內櫳企理，由於價錢合預算，吸引搵樓僅2日之外區年青客，在「無睇樓」情況下承接，成交價440萬元，折合實用呎價17,391元。

年青人加油三年後買多間

係咪買左GME

Walk in地產舖就買

年青人
都認清楚方向
有志氣

洗黑錢？

拉po，不實消息0討論價值
盡量每次更新證據

騙徒證據 話創新高，其實低過2018

日日新高……

博大霧 以偏概全AA天性

跟住欣賞 呃人廣告

第四個 呃人廣告

第五 高尚住宅靠戲院

第六個誤導性消息

利申追私怨追擊Dr_MK AA狗
對樓市，房屋台冇意見
非黃藍糾紛，純粹Dr_MK口賤
DCC001係架兩唔洗理佢

拉

日日聞廢氣聽噪音 等生cancer咩事
利申：人在外國

400幾萬200尺價錢合理

手持地契就有屎食，又可以投票

割鳩跛腳鴨

教人收舊樓係用同區新樓價賠
問佢咩政策同點計就話人廢淡，分身攻擊

嘉亨灣連75呎特大WINTER GARDEN
追問WINTER GARDEN係乜又唔答

洗版式開POST垃圾成交，剪接報章文字，再加上自己虛構言論及詞彙誤導房屋台
口氣大到話有地契係手，但拎又拎唔出

ANSWER ME NOW，教導下D舊樓小業主

真係有同事30萬變2球
本來佢仲plan緊儲幾年錢結婚
而家已經開始睇樓
有時夠膽就一野慳左幾年既時間.....

利申：無膽無買gme,好撚羨慕

有買都要識賣,
sh既話幾年變十年

都係運氣

香港年青人加油

地契撚正式進場

真係咁驚追唔到樓市升幅?

其實一半情況同步，但好年你追唔到，壞年你差過佢

淘大工業村
2019年3月26日，恒隆以底價20.756億元成功統一項目業權，計劃於原址興建一座住宅大廈及附設商舖，而大廈最終於2019年11月中旬開始清拆，2020年3月中完成。

有咩啟示

有時夠膽都可以 浪費幾年時間
等於過澳門推幾口

私人屋苑裝修得寶花園2房單位265呎舊屋翻新大改造

一個後生仔4xx萬住咁樣都算唔錯

去澳門都得 仲有幾間俾你揀

唔好推人去死

條仆街Dr_MK 推人去拎最大權益

得寶1個人住勉強可以
2個人已經住唔落
劏房則

你個陷家剷咪又係騙子！𨳒你老母